/* 
  Localizable.strings
  iLeetcode

  Created by HTC on 2020/4/4.
  Copyright © 2020 HTC. All rights reserved.
*/


"Display Language" = "显示语言";
"Display Appearance" = "设置主题外观";
"In App Rating" = "应用内评分";
"Welcome to iCoder app review!" = "欢迎给iCoder打评分！";
"AppStore Evaluation" = "AppStore评价";
"Welcome to write a review" = "欢迎给iCoder写评论";
"Send to a friend" = "分享给朋友";
"Study together with friends around!" = "与身边的好友一起学习！";
"Feedback" = "意见反馈";
"Welcome to AppStore for requests or bugs" = "欢迎到AppStore提需求或bug问题";
"E-mail Contact" = "邮件联系";
"If you have questions please email" = "如有问题欢迎来信";
"Privacy Policy" = "隐私条款";
"User Services Agreement" = "用户使用服务协议";
"Open Source" = "开源地址";
"It is now open source code" = "现已开放代码，欢迎关注";
"Attention More" = "更多关注";
"Welcome to the author's blog" = "欢迎访问作者博客";
"Learn More" = "更多学习";
"More Developer Content recommendation" = "更多开发者内容推荐";
"About Application" = "关于应用";
"About App" = "iCoder 是一款为IT工程师们提供算法知识充电的应用，IT算法和数据结构知识学习、面试必备的工具，不断努力打造更多更好方式呈现更有趣的知识，让大家在零碎时间也可以快速和简单的学习get! \n \n1、1000+题库，满足你对算法求知欲望！\n2、IT企业面试题目，为你完名企的梦！\n3、最全算法知识，为你准备好的面试！";
"About" = "关于";
"Follow System" = "跟随系统";
"Light Style" = "浅色主题";
"Dark Style" = "深色主题";
"Tips" = "提示";
"Select the language of the answer for the solution." = "请选择要显示的解答的答案的语言";
"Subject(English)" = "题目(英文)";
"Solution(English)" = "解法(英文)";
"Subject(Chinese)" = "题目(中文)";
"Solution(Chinese)" = "解法(中文)";
"Cancel" = "取消";
"No more previous questions" = "没有更多上一题啦";
"No more next questions" = "没有更多下一题啦";
"OK" = "确认";
"Appearance" = "设置主题";
"Welcome to the mail. Write down your questions." = "欢迎来信，写下你的问题吧";
"The current " = "当前 ";
" version" = "版本";
"System version" = "系统版本";
"Device Information" = "设备信息";
"Problem-solving" = "解题";
"Share" = "分享";

